Peeter Pedoson kaibas et Joosep Matson tema komse alwasti teinud mis parandamist nõuab ja tahab selle eest 5 rubl. kahjutasumist.
Kohtumees Jaan Hansing ütles et töö mitte hästi tehtud ei ole mis ka Joosep Matson salata ei wõi.
Moiste: Joosep Matson peab 2 rubl. Peeter Pedosoni hääks kahjutasumist maksma.
Pääkohtumees: Peeter Kripson XXX
Kohtumees: Peeter Hindrikson XXX
Kohtumees: Kusta Iwanthal XXX
Kohtumees: Kota Wossman XXX
Kohtumees: Mik Rebane
Mõiste sai kuulutatud ja olid kohtukäijad rahul.
Kirjutaja: Chr Kapp &lt;allkiri&gt;
